［異形撚］Alien:covenant 最新電影預告片

呢套係咪姐係普羅米修斯續集？

係
好期待

diu nei good ar wai~

其實普羅米修斯無異形出場
淨係講下異形點黎咪幾好
宜家又變返異形..

又有法叔份

最後隻異形阻人扑野